［美股］Uber 幾時買得？

聽晚？

同問

幫手推

5月先買得

聽日上

點解仲未有既
（未買過）

聽日

有冇買到？

一開就跌7%

參考Facebook往績

自住幾時都買得

垃圾

43.5入 蟹左

你想輸錢嗰日

買左少少長揸

咁你有無入？

傻左你咩，人地班司機罷緊工，18年又係虧緊，你都咁早入。
起碼都39啦。

一早買得。
問得得都賺幾翻

你係投行就話姐
我呢啲小市民